睇到有人話班𡃁仔冇錢食飯，我有個提議⋯⋯

我認為可以有心支援嘅餐廳/士多可以貼張貼紙喺門口，表示有需要嘅行動者可以免費食飯。

為保安全，大家講個信字，唔使表明自己身份，只需向店鋪講「我要食飯」即可

好似買待用飯劵俾班長者咁，買十張飯劵、鋪頭出面就寫有十張，大家見字即可入去開餐，有錢嘅就得閒去呢啲餐廳俾錢

大家知道有餐廳肯加入做義士食堂就留低個名整張List呢個方法未必好安全，歡迎大家補充指正

Push

我支持，可以金錢上做D支援

一陣成班藍絲去食咁點算

怕唔怕益左d廢老
200水果刀手果d

Anyway
你post 地點
我去比下錢

我覺得有樣睇
或者叫佢講句黑警死全家先可以落單

真係有需要嘅係唔會夠膽開聲
只係d大陸落黎嘅街頭乞衣/兩人一組嘅大陸雞呃飯食團
先會夠膽出聲

非常時期 希望各位義士唔好怕醜
俾大家幫吓手啦

其實主要係學生哥怕佢冇錢食飯
不如美其名請學生食
要出示香港學生證
但係不記名

我估啲貪小便宜既人冇學生證啦掛

前線係唔係真係要糧草......
係既話我入批能量棒...

舖頭會俾警黑秋後算賬

要講得出五大訴求至有得食

On9 ，咪即係自爆，低鳩能

怕黑警秋後算帳

呢個夠實際 , 但傳左開去可能會比其他人食埋一份...

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

個人認為小學生唔應該受惠

起碼要講返句光復香港，等佢接下句